老衲打算煤山自縊，感受下殉國

可惜老衲是不死的

你咪當吊下樹 睇下風景囉

崖山跳海

我等緊你粒瀉痢止

老衲係食屎狗

老衲係出家人自稱，,你講得冇錯

你係老不死？

一入老衲post 永遠都唔會悶

有病去睇醫生

又撚狗

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始